強烈要求解放軍出兵射殺闖進波蘿山既市民

維護國家領土完整

射撚死曬班牛屎佬